之前唸住轉玩法玩價值投資 貪得意買左呢隻野 一買條仆街就陰跌啦！！！！！

陰跌足兩個月 點撚搞

跌到我都開始頂佢唔順啦

牛定熊

lm

即刻放晒先

要升 你買700 9988好過啦

SQQQ呢排升得幾勁 有冇興趣買返手？

升緊

我屌你老母
我ipo揸到依家 你咪撚搞我啦

斬唔斬好

睇圖佢個勢惡劣到成舊屎咁

31/8

唔好咁 我仲想食出前一丁

你一斬我就買

斬 你一日唔放佢一日唔升
仲會係咁跌

收到 即入貨

燈鳩對家咁毒
人地日清公仔面落水同你乾食無關架

有邊次你唔係話頂唔順

但廢佬巴叫我長期持有先叫價值投資架喎

就到200天線 梗係唔走啦 sh

失敗， 早咗三日買

收到風會升到12蚊

all in, thx

用圖表分析黎玩價值投資真係work?

半個月前有打算入
好彩

原來係你

Work 相輔相成

沽銀啦，啲銀好撚弱

價值投資你識條鐵咩

買入機會

佢既價值係？

搏埋業績再睇放唔放？

快放，垃圾來，買康師傅好過

面神快D 反過黎買下941 put

好主意

點解唔9月2放左佢？

麵麵呢期做咩成日岀黎嬲屌
價值投資要擺一世架
同埋你已經超越廢老巴啦

面神俾d指示俾美股得唔得 損手爛腳

打算全倉轉哂螞蟻

老貓16蚊買咗

你應該引多d人買先講呢句嘛

賣左記得開po講

17000蚊左右就撼穿個底
麵神屈機
有麵神無窮人

好快會有兩厘日清

你睇你一出po 1475就跌

價值投資不如你揸a股啲一線舊經濟股或者上證算喇

喺無線賣廣告執柒咗佢啦戇鳩

幾時出業績

價投SQQQ啦

面神，我450蚊買左tesla,點算

叫你堅拎SQQQ啦！十月股災月都唔keep !而家$26 賺到笑

要轉倉入螞蟻

呢隻垃圾麵真係死垃圾黎搞到我好困擾

ifc啦唔洗講

被麵神親吻過的日清

垃圾面

6號出財務報表

而家溝下貨得唔得啊

買1137對沖風險

跌個少少。驚西咩

我開唔開post佢都跌架啦

呢隻垃圾真係垃圾

麵麵點睇美女

叫佢揾你代言新款媽咪麵
一定爆升

預自己得返年幾兩年命既話玩咩價值投資

9月個陣仲叫人大戶震倉唔洗驚
依加直接叫人ifc

十幾%啦 都唔知仲要跌幾耐

9月9 死亡交叉都唔走

大dodo點睇今晚美股走勢

價值投資呀 知唔知咩叫價值投資呀

麵麵你仲貪得意買咩一次過講晒出黎好喎.

價投就買700啦

轉螞蟻啦唉今次買左唔會放

輸兩千蚊姐
你大戶黎既

既然你問到
支持位係哂下面 唔係走下話 (好似係)

仲唔止蝕？

麵仔用農夫嬴個D COVER返, 沒事兒, BTW 係咪又完一ROUND化療啦

呢隻野做咩又痴哂線咁....真係唔識睇

你知唔知要追兩千蚊幾撚難

國產Tesla ，快啲加持

G持

即係sh? 但唔放佢我冇錢入螞蟻喎

放啦你 坐咗好耐艇啦

你叫麵神買你想死幾多人

2千蚊姐
9月頭唔放？

支持

yes

農夫賺番黎個兩千蚊輸哂係隻 tsla long put到啦

又要追番呢隻垃圾輸個兩千 真係屌佢

日清好似中資
面面用心良苦

你都幾想香港人死

long put 都輸？tesla 有升咩

日資黎

MAMI!

easy money !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

原來都上個月既事

330

又可以抖抖, 出多D奶力追數, 我要睇你D分析圖

近排少左大dodo領軍，輸左唔少

價值投資就係長揸 跌少少就驚 del app 10年後先再睇

屌你把口臭撚到
食完瑞典臭魚咁撚樣

到時應該死左

螞蟻

今鋪睇到準一準

冇可能會輸！！！

刁大大同林奠死，麵神都未死啊屌你

咁我祝你年年有今日

ching唔好攞呢d野黎玩

原來係你條仆街

高抬貴手 止蝕離場唔該

癲佬你仲有貨係手呀

收到

價投唔驚

垃圾麵

因為要擺一世
跌同未賺就代表你命不該絕呀
有日升到賺你先驚丫麵麵

媽咪麵買公仔麵

日本人好尊重杯麵

用幾萬蚊 call HG model le

會唔會塞碌尻落個杯麵去屌佢

放過日清未？

之前你又話走哂

咁咪擺到賺先走

me 7.5買咗 中伏

敗走港股
你放左SQQQ就升突23.4

你依張唔係short put黎嫁咩

媽咪麪唔係日清出喎

沉在盒子裏的是你給我的快樂

教麵麵買股票都幾好笑

價值投資但係2個月就頂唔順
咁就唔係價值投資啦

麵麵放佐佢ok?

斬死你自己好過啦

Tesla 可以絕處逢生

廚師腸

睇technical analysis點樣係value investing呀師兄…
你知唔知自己因乜野投資？

麵麵應該買700、2800，然後買SQQQ對沖

麵仔叫走 即係

麵麵你應該買700、2800，然後買SQQQ對沖

快d放左佢啦

Long同short係單純指緊係買入方定賣出方，唔係指緊時間

coming from you, what a joke.

就快23歲，讀緊書(垃圾學位冇乜前/錢途)，冇車(牌都冇)，冇樓，冇乜父幹(又唔算窮)，屋企住新界私樓，唔洗養家，身家$300K左右，有投資ETF(唔係炒出炒入)，做緊4份私補(每月搵幾千)，冇女朋友(身邊啲女仔Fd已經有男朋友 條件仲幾好)，想發展下啲嗜好(例如 攝影 越野單車 或者打機都好)，但係計吓條數一入坑就要萬幾至幾萬蚊，已經佔身家>4%又唔捨得；想搵吓啲朋友(其實得幾個)，但個個都各有各忙，又冇途徑識新朋友(咁悶其實都幾難識)，究竟我人生除咗返學返工儲雞碎咁多錢投資(結果都係唔夠衣食住行)之外仲有乜意義?

讀多D書先叫人唔好班門弄斧啦，小朋友

唔知係假膠定係真心膠

睇到好撚尷尬

好彩冇抽

你唔斬分分鐘破產

入左又唔出聲

你入左話我知

不問價6688

受教

要買梗係買幾手

好撚彩，你買咗幾日我就走咗，下次買嘢之前可以早啲講？

6.5嗰陣我都有買執少少走咗,而家唯有買多幾包當撐吓.

入螞蟻la, 升硬

面神其實你玩投資開始蝕左幾錢
你隻隻買完都跌

坐下啦

你個腦瘤點？

有d賺架

切左

恭喜，多啲休息。健康至重要

Ipo抽中，6.2放左

等緊10$

最多呢個月食多兩包出前一丁幫補下你

再生父母

依家真係上翻

摺埋佢 番上床瞓教吧啦

原來係你～ 我都奇怪點解升極都升唔到。。。
咪搞呢隻股啦，好撚多人渣住佢家,港人愛港之一

不如我蝕底少少，幫麵麵你接哂手上d貨佢

幾時放？你放咗我即入

dodo

戇鳩你媽咪麵買出前一丁做乜撚嘢

屌你咩 唔怪得買完一路跌

未上市就

同船

多謝麵神指點

老母面隻蟻

媽咪面 無限資金

驚西咩

麵麵放左？

勁到無朋友

屌你老母呀

有乜理由 純利升股價都可以跌

我已經睇唔透呢個世界

我都睇唔透麵麵

你仲未知？

媽咪麵上船.gif